1. Question: What is the primary purpose of gRPC?
A.  Styling web pages.
B.  Creating user interfaces.
C.  Developing high-performance RPC APIs.
D.  Managing databases.


2. Question: Which of the following is NOT typically a function of a Business Intelligence (BI) tool like Metabase or Superset?
A. Data visualization and reporting.
B.  Compiling code into executable programs.
C.  Data analysis and exploration.
D.  Dashboard creation.


3. Question:  In SQL, which command is used to retrieve data from a database?
A.  INSERT
B.  UPDATE
C.  SELECT
D.  DELETE


4. Question: Which data structure is best suited for implementing a Last-In-First-Out (LIFO) approach?
A. Queue
B. Stack
C. Linked List
D. Tree


5. Question:  What is the primary difference between an abstract class and an interface in Java?
A. An abstract class can have constructors; an interface cannot.
B. An abstract class can have instance variables; an interface cannot.
C. An abstract class can implement multiple interfaces; an interface cannot extend other interfaces.
D. Both A and B.


6. Question: Which of the following is NOT a core concept of Object-Oriented Programming (OOP) in Java?
A. Encapsulation
B. Inheritance
C. Polymorphism
D. Multithreading


7. Question: In Python, which keyword is used to define a function?
A. function
B. def
C. define
D. method


8. Question: What is the time complexity of a linear search algorithm?
A. O(1)
B. O(log n)
C. O(n)
D. O(n^2)



9.  Question:  What is a key principle of User Experience (UX) Design?
A.  Focusing solely on the visual aesthetics of a product.
B.  Prioritizing user needs and ensuring a positive user experience.
C.  Maximizing the number of features in a product.
D.  Minimizing development time and cost.



10. Question:  Which of the following is NOT a common type of ethical hacking?
A. Penetration Testing
B. Vulnerability Scanning
C. Social Engineering
D. Denial-of-Service Attack