1. Question: Which of the following best describes gRPC?
A. A query language for relational databases.
B. A high-performance, open-source universal RPC framework.
C. A JavaScript library for building user interfaces.
D. A type of NoSQL database.


2. Question: What is the primary function of Business Intelligence (BI) tools like Metabase and Superset?
A.  Version control and collaborative coding.
B.  Data analysis and visualization to support decision-making.
C.  Automating software testing and deployment.
D.  Developing and managing microservices.


3. Question:  Which SQL keyword is used to sort the result set of a query?
A.  FILTER
B.  SORT
C.  ORDER BY
D.  ARRANGE


4.  Question: Which data structure is best suited for implementing a Last-In, First-Out (LIFO) approach?
A. Queue
B. Stack
C. Linked List
D. Tree


5. Question: What is the time complexity of searching for an element in a sorted array using binary search?
A. O(n)
B. O(log n)
C. O(n^2)
D. O(1)



6. Question:  What is a key characteristic of microservices architecture?
A. A monolithic application deployed as a single unit.
B. Applications built as a collection of small, independent, and loosely coupled services.
C.  A tightly coupled architecture with shared dependencies.
D.  An approach that avoids APIs for inter-service communication.


7. Question: Which of the following is NOT typically considered a core concept of Object-Oriented Programming (OOP)?
A. Encapsulation
B. Inheritance
C. Polymorphism
D. Recursion


8.  Question:  What is the purpose of the "finally" block in a try-catch-finally statement in Java?
A.  Code within the "finally" block is executed only if an exception is thrown.
B.  Code within the "finally" block is executed only if no exception is thrown.
C. Code within the "finally" block is always executed, regardless of whether an exception is thrown or not.
D.  The "finally" block is used to define alternative code paths if an exception occurs.



9. Which of the following is a valid way to declare a variable in Python?
A. `int x = 5`
B. `x = 5`
C. `Dim x As Integer = 5`
D. `var x = 5`


10.  What is the output of the following Python code snippet?

```python
def my_function(x):
  return x * 2

print(my_function(5))
```

A. 5
B. 25
C. 10
D. None